覺唔覺Martin李柱銘玩大左

無撚端端代表香港人接受立法會立既23條

傻鳩嚟

23條咁就軟著落

司徒華餘黨

冚家鏟 快啲落去搵佢個fd屍屠華

條戇鳩為左溫水煮落去走去求情 比人試底線

幫中共遊說叫美國支持中國加入WTO玩得仲大

89年叫歐美比機會中國富起來建設民主 唔好制裁佢地

想全香港人做中國人，都咪話唔癲

所以Martin咁夠膽公開講唔會走，佢咁愛國愛黨

國安法過左第一時間舉報佢
唔好同我講同路人乜乜乜

Martin個名有必要舉報？

保皇B隊你估個名點黎
事到如今攬炒派要全面鬥紅

唔係得佢
肥彭都有份
用意係好，不過中國並沒達成承諾

佢哋fd底

下次支共表示立法直接接管香港
你可以用國安法換取唔接管
咁點搞

民主黨一向垃圾

仲勁厚面皮話自己唔會走
你咪撚走添呀歷史罪人

佢唔on9就唔會搞到民主黨咁垃圾啦

拼音狗？陸同落

On9先信建設民主新中國

如果國安法退咗佢會唔會仲話立23條

叫香港人幫手35+

唔係打算立23條 國安法點會退？